循環備用現金 係點計

呢排罷工 有d窮
本身ua 有個$5000 備用現金
D利息係幾多架？
假設借一個月 連本帶利環幾多？
Thx

比你戶口我資助你 唔好撚借大耳窿

多謝巴打 但我廢時麻煩到人
有心 好有愛

Payme拎住$5000出黎洗？

冇信用卡

有冇tg

?

有冇人知

Help

打去UA問

其實借完同咭數無分別，可還最低還款額，只係平過咭數小小咁大把

息口大約幾多？

信用咭40厘，佢起碼都20-30厘

比如借 5000 一個月後還哂 係幾錢？

同問邊間借錢息口低

返散工啦

罷工！

黃台仰：無成本又可以玩野

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group